馬國明你避得一時避唔到一世

快d 上水

係都係個姣閪賓穎出黎先啦
馬明重俾人搞唔夠咩 Key 哂綠帽圖
戴住帽開工 果頭呀媽又俾人訪問
俾佢休息吓啦屌